今次泛民大勝, 美國會以為亞州人全部都好似文在寅咁中意做公公妥協談判

唔會再投放資源幫香港呢班公公

比你係美國
見到公公香港同有槍有炮真男人台灣

你會投放資源去台灣定香港?
心照啦